認真 如果係連登選11條友出黎踢英超有冇機會冠軍

隊波仲可以上連登睇戰術post

有SiuMa已經贏左

港超最廢果隊都贏唔到

屌，如果連登仔肯踢，一早幫港隊贏咗世界盃啦。點會輪到英超當道，係都叫班英撚嚟香港踢港超啦。